一人一次人地還野俾你既經驗

有個人借左我個Macbook叉電線，正常都應該識捲返埋變返借俾佢之前個樣架嘛，點知還到返黎唔捲返原本個樣都算，仲要亂捲就還俾人。仲要個個人本身都用macbook，佢捲自己個個就捲得好地地。

原本我借俾佢個陣個叉電器係捲到咁

返黎變左咁

借左部相機比friend 去旅行，還比我時部相機啲角崩撚哂 個鏡頭又花左
佢話踩單車仆街，跌親飛左我部相機出去

絲打有強逼症？
佢都算有幫你卷返起，又唔係就咁用完一長條比返你，咁都好屌

呢啲就真係仆街

以前試過係亞博睇演唱會
搭巴士返黎果陣 好眼訓 訓著左
之後無啦啦坐前面果個姐姐拍撚醒我
問我借iPhone充電線
之後我嚇親 但照借俾佢 繼續訓
訓到去深水埗定唔知大角咀果頭
條女還返條線俾我 講左句唔該

去台灣旅行 個朋友叫我幫佢入錢 (佢要影結婚相)
點知我左過數 俾哂單 收據佢
佢計返匯率同手續費之後嫌匯率貴
直接俾返台幣我
而家成舊錢係屋企

咁叫佢食屎啦

唔係強逼症問題 係禮貌問題

佢係就咁那埋一舊俾我嘛，同埋如果我咁樣都有強逼症既話，個個人都有囉，佢自己都係咁樣捲埋架，有咩理由對住自己個叉電器就捲得好地地，還俾人就那埋一舊俾人？

Agger

唔好再借野俾自私狗

訓著左
都拍醒我
屌柒佢啦

借出去係咁，還返比人既時候還原返係基本禮貌？

清唔清楚咩係強迫症

個人稍為企理啲正常都會捲返好先比人

就好似去人屋企食野咁，食完就算你唔撚想執都要扮曬蟹執入去人地廚房等人開聲話：「唔洗，等我黎！」呢啲基本禮貌啦

根本條友抵屌

咁你地當係我有問題啦
可能純粹我覺冇所謂所以覺佢冇乜嘢

借左幾隻周杰倫CD比人，還比我個陣每一隻都花曬!

有fd直頭有借無還
借咗usb入filder present 問佢拎返
仲要同我講好似無抆返出嚟
自己衝返去學校周圍搵都無 問曬人都搵唔返
一句sorry都無 事不關己咁款真係好閪
係信你先借 入面仲要有曬咁多年做既嘢
究竟唔賠同無歉意既人面皮幾厚先會做得出？

妖呢個真係好撚賤喎！仲要sorry都唔講 你呢個fd好仆街

嘩好撚賤格
好窮咩佢 手指都唔肯賠返比你

你老尾 放左係公司雪櫃個大玻璃兜 比人偷撚左 幾舊水架 仆街

樓上 唔係借野經驗

借咗支幾十蚊嘅筆比條撚樣佢用到冇晒墨水寫都寫唔出先至還返俾我